Fate 小問題

想問下動畫中, 亞瑟王同尼祿 除左 Stay Night, UBW, 同 Last encore 出場外, 仲有邊套會登場? 感謝

carnival phantasm

正解

笑咗

魔法少女依莉雅

Zero

Heaven’s feel

二世事件簿女主角係saber樣

衛宮飯 hf